好多連登仔先係真蝗蟲

1. 成日屌新移民黎香港呃綜援，呃福利，但自己就連連叫政府退稅，依賴政府 政府老奉要退稅比你地咩?

2. 見到2019 DSE唔駛錢考，成班人就狗衝，同佢地口中嘅大陸人冇分別，見到免費野就失哂控，有d仲話要去攪亂檔 。

3. 歧視綜援戶，連窮人嘅福利都要蠶食。

推到班連登真蝗蟲仆街

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

大陸婆都係窮人?上面有幾層樓收緊租，落黎香港拎綜授，拎公屋
咁都唔歧視得？

咩免費野
免費去考係我地普通市民既唯一福利黎喎

JR=收工男(傅振中)?

咁你有證據未舉報呢類人囉
但唔係全部新移民都係咁。

你可以咁講，不過唔好再屌新移民黎香港拎福利啦

我覺得佢個身應該好撚臭

臭坑出臭草

其實證實咗未，五毛JR係咪收工男
純粹想知

一定係生癌五毛

唔講仲以為條友末期
差啲喊出黎

有群連登仔好恐怖。總之你對反共反中持少少相反意見就左一句蝗子右一句五毛咁 總之共產黨就一定係衰、大陸人就個個仆街

咁我老奉要交稅？

你未同政府爭取唔交稅囉,

呢個係現實 唔係左膠天真嘅妄想

我係呢度剩係見到D本土港獨狗個個正仆街，衰到冇人有

JR依條柒頭唔敢回依個post真係好搞笑
傳振中(陳廣文)仆街死全家

末期癌癌

早排咪狂講澳門啲福利嘅，而家又唔講？呢排要維穩唔准講呀？

而家大陸落黎新移民唔洗7年都拎到綜緩喎 唔係剝削本身香港人權利係咩?仲有窮撚落黎唔做野繼續做窮撚又做乜要我地香港人養?點解唔歧視得?

安魂曲又出黎柒

而家大陸落黎新移民唔洗7年都拎到綜緩喎>>點解要來港7年先可以拎綜緩? 香港人一出世就可以拎福利啦。

仲有窮撚落黎唔做野繼續做窮撚又做乜要我地香港人養?點解唔歧視得?>>>講左好多新移民都有出黎工作，你班人永遠無視

再講澳門啲福利，我怕你地玻璃心又出現，因為香港冇錢派呀

唔好顧左右而言他，呢幾日真係想聽吓澳門嘅福利，當係學吓嘢，請講。

咪再浪費時間遊花園。

正廢柴 袋完澳門 宜家開post 屌人

連邏輯都無

正癌上腦。

呢個新account，澳門福利post係舊account到，等舊account開番先囉，你上網都搵到資料啦

定係定玻璃心接受唔到多福利?

我袋完澳門福利，未黎屌你班on9，香港冇錢派抵撚死囉

死五毛狗星期日都要開工真係陰公

成班on9星期日都要玻璃心發作真可憐

做咩事呀 傳振中死全家渣wow
做咩咁嬲呀on 9仔

見你不斷On99咁回post，鄧你柒咋

叫你喺度講呀，喺論壇叫人上網搵post，乜嘢新舊account，你都on99。

講嚟講去就係唔夠薑講啫，咪認咗佢囉。

仲有，玻咩璃心？澳門人多福利我替佢地高興，香港呢方面都應該學吓。

唔好再兜圈，唔講澳門福利就咪再答嗲，嘥我時間。

講嚟講去就係唔夠薑講啫，咪認咗佢囉。>>>你唔on9啦，講你班人又屌，唔屌你班人又屌，咁本你班人搵野黎屌，但實質係玻璃心

唔好再兜圈，唔講澳門福利就咪再答嗲，嘥我時間。>>> 係你自己無啦啦入黎我個Post到搭嗲，唔夠講又屌柒人，成隻on9小學雞。

派唔派有乜所謂。幾千蚊食餐好D都冇佐。好似你要上黎奶支那屎眼先有糧出

星期日撚你D賣屎忽生癌窮撚咋

見你生癌等錢醫

派唔派有乜所謂。>>>咁你叫呢度D人唔好再屌政府唔派錢啦

嘈派錢個班一定社會垃圾n無人士
我地中產個班退稅仲多過之前

我歧視出3糧廢老返大陸叫雞，而唔煮飯比日夜返工嘅老婆食。

佢自己風流20年，佢老婆捱足20年

n無人士我支持政府幫佢地，但有退稅又嘈派錢個班，不了

仲有笑澳門派錢但一個風災還番哂個班人，都唔好怨香港政府唔派錢比佢地

你都白撚痴。正苦有錢剩係用五百億益支那。做on9野俾錢海洋公園。有腦既見咁廢 不如大家分佐佢

唔明呀。未期癌症病人

癌上腦 振中

五百億用係科研，科研本身係需要量資金，我覺得冇問題。香港人剩係識炒樓炒股，極少人投身科研，就唔好急科研比哂大陸人做/係大陸做啦。

俾錢海洋公園我都唔讚成，但唔代表一定要派錢分左佢比你班仆街

開去深圳河。研究你老母個西咩 咪益你D支那西

睇你個撚樣就搞笑 傅振中俾人屌又唔敢發作 淨係識係mon面前谷住谷住
俾我係你就唔好再鍵盤捐血啦 咁撚大愛又唔捐下血幫下d支那新移民 鍵盤捐血幫唔到佢地架

香港冇地方做科研，開去河套區方便大陸研究人員落黎，亦方便中港科研合作